入黎反省一下點解失敗，罷工唔係整幾張文宣就得

而家唔係佔路，衝防暴， 唔係少數勇武一堆和理非後排就得

罷工係要全港港豬一齊做先有用， 今次既失敗除左文宣唔夠， 仲要係民意唔夠感染佢地

我地一直黎既民意都係黑警先柒， 間單d講黑警同黑衫， 佢地比較憎黑警， 所以明日點解黑衫咁做， 但忍你唔代表認同你， 如果全世界都認同我地，覺得自己同我地係一份子 唔洗文宣都會罷

唔好自我澎脹覺得冇人出聲屌你就做咩都得， 呢場運動唯一輸既可能性係我地自大令民意反撲， 你睇下林鄭民建聯? 3個月前都好惡下， 而家呢?

你拆機拆閘拆廣告牌打爆mon冇問題

搞水浸火警鐘路軌， 除左洩憤你得到咩? 除左容易比對家入仲消耗緊民意

因為冇工會， 和理非港豬既大台係民陣之流， 問下自己點解民陣號召到港豬我地唔得?

發洩完， 一齊反省唔該唔好比仇恨掩蓋雙眼

乜鳩都消耗民意，不如諗下嗰啲民意係咪真係有用？

破壞公共交通工具系統輕鬆被罷工，加上破壞黨鐵出師有名，正常民意根本唔會在意，仲要好開心添！

你搞清楚民意係忍你定同意你

防暴成身gear好勁， 市民見到都走， 都冇港豬出聲屌， 佢地有冇民意?

你佔機場可以唔理港豬， 你罷工係要求緊港豬同你合作， 唔理民意? 你想用拳頭迫佢地? 港鐵站爛哂港豬有冇理過你?

港豬係認同我地， 一call全港一齊罷啦， 搞清楚係忍緊你定同意你

對於今日仲番工既港豬， 而家係防暴同黑衫兩舊屎簡舊冇咁臭咋， 佢地一樣不恥為伍， 佢老細仲緊要過你呀， 民意? 邊度民睇過?

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

推

分化post

有意見就分化， 大家都係為場運動好， 你有point就講出黎唔係一句分化無限自我澎脹

歷史有邊一場革命係冇民意?連老毛，希特拉都係靠民意發圍， 冇民意仲要港豬同你一齊罷工? 訓醒未

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

重申一次勇武冇做錯到， 大家都係第一次處女革命， 邊學邊改善好冇? 兩舊屎我地唔可以臭過黑警， 而搞水浸搞路軌就係消費民意， 你以為搞黨鐵迫人罷工， 迫到未?

搞廣告牌仲損失大啦

即係港豬未夠認定我地理念囉

個個驚冇左份工 唔夠團結
如果有樣野發生左係慘過冇工番既 就會自動罷

見到好多同學上完9點堂就話罷課唔上之後 個重點唔係你上唔上堂 而係響應個活動呀 已經講明唔take attendance！晏D去暴大集會又話要睇個像打卡 連咁簡單既野都做唔到 好似抗爭得番我地勇武嗰班咁 同佢地講極都唔明 好灰

認同但仲需要份工嘅不在少數
你叫得港豬 就肯定係不理政治 有利益損失佢點會做
罷工注定喺香港難以實行 頂多象徵意義
你睇有工會嘅cx都唔敢了

？

你抹殺咗破壞港鐵嘅行為嘅意義，
用所謂民意作為理由，薄弱至極。

二百萬人，跳閘都唔肯為香港付出

民陣都唔未呼籲跳閘

仲講乜嘢爭取民意罷工

非不能也 實不為也

即係都係錢大過自由， 我地錢就唔夠政府多， 要贏就要比佢地知失去自由同喚起佢地良知

黑警已經幫手喚醒部份人既良知， 但政府一直都打經濟牌， 安全牌， 法治牌特登扭曲自由， 我地文宣係咪要集中番呢樣

二百萬人得個行字， 同中國人成日話自己有14億人， 但超過一半係農夫文盲一樣， 薄弱至極

破壞cctv, 廣告牌， 部份售票機， 閘口， mon, 一樣有象徵意義， 請問行多一部打爆消防喉， 雜物塞路軌意義何在?

請廣傳! 投訴傷害性大過罷工，加重廢老工作量!

和理非做野!仲有得擴爭!
有朋友公司係做Apple Shop外判店舖/櫃枱維修。佢話如果收到客戶投訴張枱花左，螺絲鬆咗，有污漬等(不理真偽)，都要派人出去檢查巡邏，要同啇場客戶服務部解釋及約時間，登記工作証，有時要晚間工作，回去寫報告，搞一大輪，1個order最少兩個小時先可以收工。 重複投訴仲要換過曬啲傢俬。 如果你哋每日keep住去投訴，令到嗰班藍到爆嘅商場租戶舖頭壓力大，好快就要裝修。好過淨係入去叫號。
佢公司仲有報務:Samsung, Wuahei, Apple, DNG, Joyce, LaneCrawford, Polo, Estee Lauder, 等等。店舖遍及港九，不論店或豐澤店等。
最佳投訴方法係發電郵去品牌公司，由上而下跟進，維修部門會好大鑊。請大家繼續發揮創意，努力攬炒!

你地日日笑林鄭黑警點柒， 佢d er er er 記者會就係發揮緊保持藍絲民意既作用， 唔係比深黃睇， 剩係識笑而唔從對方學習， 其實林鄭一睇就知拉哂勇武運動就玩完， 睇下呢幾日我地個勢係點， 連太子站都冇人敢入去

擺工從來都係難攪
85 算好開始但衰收尾
罷完無人講無人知咁
下次仲有采你？？
加上尼排清算 小左人都無話可說